[64宣判]【佔旺案庭內拍攝】唐琳玲藐視法庭罪成

律政司起訴17人於2014年在佔旺清場期間涉違反禁制令，控方日前讀出開案陳辭時，內地女子唐琳玲被指在庭內拍攝，她因未有依時交出保釋金，其後被捕。唐琳玲承認於上月23日在法庭內拍攝最少3張相片，並上傳了2張相片到微訊朋友圈，但否認干犯刑事藐視法庭。案件經審訊後，法官陳慶偉今裁定唐琳玲罪成。

我估罰款了事，因為之前關押左幾日，已經好大懲罰。

重新關注返班義士

但罰款條八婆無錢俾喎....

佢唔係前幾日先係法庭虛報地址咩

虛假文書？

會再起訴佢咩

當你唔係5毛狗，你又知佢真有坐過？？？

律政司

要坐7日

七日

特色酒店

七日咁少 又假地址又藐視法庭
香港法治真係得啖笑

坐七日不如唔好判啦，個阻嚇性咁低，未審之前講到鬼死咁兇狠

無知一問，佢唔交保釋走老唔洗罰咩

假地址嗰啲要入另一條罪
一單還一單

起碼要一個月啦

扣番還押咗嗰幾日, 即時走得

唔知洗唔洗俾訟費
之前果5雞+訟費+坐
都幾和味
要搵DADDY幫手

入去俾D TB輪一晚先啦

咁大膽挑戰法庭，又比左機會佢，都係得七日咁少
扣埋還押果d時間，都唔駛入去坐咁濟

何君妖幾時入去坐
大律師知法犯法罪加一等

Cctvb話坐7日監